港大候選莊靠攏建制 三十歲永續港大碩士仇阿達幾時狙擊佢地？

定諗住學射撚滿個d咁扮睇唔到，話人分身匿名打手，咁仲點是其是非其非

仇思達唔係城大咩？

之前報左港大taught master,好似又係中文系個類social science

part time 讀有咩問題

熱狗全面進場

我發覺益友唔識睇中文字，我兩邊都笑鳩都屈我係熱狗

我地港獨派forever21

搞散完學聯已經搞掂啦

年年廿五歲，永續master

我地係為本土 支持請比like,反對請比嬲嬲，友like友share友comment

佢唔係熱狗 不過一係人社一係五毛啫

港人講地認證

唔係犯民
唔關我事

仇阿達仲唔出動？又話為本土是其是非其非？成日拎退聯同浸大阻人投票單野打飛機

唔係泛民
唔得閒

欺善怕惡同呃唔到like？

仇屍達：共匪？不了

你班分身唔好點我做野！

仇狗算把啦，欺善怕惡
淨係識喺網上屌鳩人，現實就毫無影響力
收皮la

btw,其實仇狗邊間中學

想要網路權力咋嘛，成日扮引退要人挽留。

之前敗走高登就宣傳抄登話高登多打手分身。前排抄登有個post賀鳩達死屋企人，佢就話呢個post多正評不得人心。轉過撚頭見抄登d人唔係太撐佢就話人分身打手，討論區out,facebook實名先係主流

永續港大

文匯報都撐

仇阿達成日都用文匯讚自己d文打飛機啦

星期六已經抽緊佢地水啦
叫佢地唔好做面目模糊嘅建制派
樓主又唔熟書又要狙擊人

好似有講喎

上次大鑼大鼓搞人，今次做咩細路仔玩賓周咁愈玩愈細？

食熱狗都唔比咩

你岩喎，仇狗之前狙擊個BU莊好撚勇ga
得登拎兩集節目講陳士齊，又幫佢作埋曲
加埋肯定過四粒鐘

拿，講明先，我都好撚憎泛民同社民連
但係今次支莊絕對唔會好過泛民

仇狗幾時吹雞搞冧港大支莊姐
定係欺善怕惡呀？
聽人講佢淪落到做節目要戴頭盔話撐國歌法

上面段野阿達話要相信hku仔所以佢唔洗點行動。屌，上次又唔見你話相信BU仔？BU退過聯選過本土莊啵，姐係BU仔係弱智？

留意番呢條友好少批評過建制/中共/中國
唔同黃毓民同埋其他本土派，
黃毓民真係屌建制屌泛民各50：50

究竟條友係收撚左錢有政治motive
定係驚俾人秋後算帳，欺善怕惡？

我唔覺得佢係收左錢。屌建制出面咁多人屌聽到悶，同人地選票又唔係靠後生個班。反而屌自己人市場競爭少，有多後生仔聽，建制又幫佢報紙宣傳下，製造自己敢言形象，滿足佢網路虛榮o既權力。之前仲扮過引退搏人注意。同你發現佢次次都係揀d落水狗開刀。由佢以前開分身同自己講生日快樂咁多年佢都係冇變過

其實屌建制都可以好精采
睇你點屌啦，唔好盲屌唔好雙重標準唔好人身攻擊就得

又要威又要戴頭盔，講到明話自己支持國歌法
得啖笑

精彩但市場競爭大呃唔到like嘛。屌自己人好彩o既文匯大公會幫佢報埋，增加潛在支持者。你見佢同何志光屌本土，屌飯民多人睇d定碌撚，教主，燒山屌建制多人睇d